notebook 打機其實買7代cpu好定8代好?

7代機比8代平好多，想問差別大唔大?

8代啦

打機都係睇gpu姐

肯定8代
6c vs 4c
效能差30%